越南峴港行程煩惱

來緊會去峴港玩4日3日 但plan左好耐都唔知點plan好 希望可以去巴拿山+會安+每日去唔同地方睇日落

搵過好多資料都唔太詳細講呢方面，係因為冇乜人去定得我先會咁玩？

峴港交通好唔方便 由酒店去海邊食海鮮行都要一個鐘

有幾個問題想問問巴絲

有冇巴絲最近試過峴港無車牌情況下租到電單車又可以渣車周圍去？

果邊環境複唔複雜？

會安夜景好靚 會唔會冇車翻峴港？ 我見租車都係得4個中

峴港去巴拿山同會安係咪只有的士？ 如果租電單車又可唔可以渣過去？

十月去 留名

btw bno簽證麻煩嗎?

上個月去完

所以地方都係搭的士
機場最好call的 我一落機唔知上左貴價白牌車d fd

冇牌租過電單車
識D大陸人用電單車去會安

好似同特衰同一條件？

我都係上網申請在去落地簽

call?

巴打你係冇牌租電單車係翻峴港渣？定有渣去其它地方

download一個叫grab既app。類似uber咁。
上星期去左四日都係用佢。唔洗搭其他交通工具。仲平過的士

唔洗搭的士或者酒店安排既車。個時遇到個香港人唔知有grab呢個app。坐的士由機場番酒店用左15usd。宜我用grab call車只係用左77k vnd姐係廿零蚊港紙

唔建議你揸電單車。好危險下

真係要dl定grab 因為grab平都幾多 的士就等grab唔到先搭
會安其實可以grab去 你睇完晒夜晚先grab走，但夜晚會安古城好少grab，有機會要食taxi貴價
巴拿山都有tour 但自己grab去grab返就好預時間d 唔洗趕囉
真心唔建議自駕 無論係揸車定電單車 當地係得一兩條街先有紅綠燈 自己揸都幾危險
同埋見你話酒店去食海鮮都一個鐘？
如果你係住市中心 粉紅色教堂個頭 其實個邊都有d出名既海鮮檔
同埋峴港真係到到都有海鮮食 唔洗一定話食多人推介個間我覺得

係咪dl定Grab先，到時係越南果邊先買sim card開通？

開通左先係hk, 因為要電話verify

thx 巴打 好詳細。因為我睇TripAdvisor 無論食海鮮定做spa都距離酒店有段路程 如果每日幾次咁的士過去都幾甘下。

最驚會安睇完夜景翻唔到峴港，巴打有冇上過山茶半島睇日落？

峴港intercon
Best resort in Asia

山茶半島無去呀 你住邊頭呀？

我係會安玩到十點都有的士返，不過注意的士有分顏色，好似綠色有價講

我冇牌，跟d大陸仔去玩，最遠去到北邊個個咩咩關, 都去到幾遠下，不過其實好危險，係我第一次踏電單車

我舊年同個fd 去過峴港
同個朋友兩個租電單車 由 峴港 駕去會安 同埋順化
如果本身無駕電單車經驗就唔建議

住機場隔離 Gopatel & Spa

係咪要簡架車印住公司名同電話果D？

我之前去緬甸5日都係自己渣電單車, 但緬甸人純得來又好人 因為比越南更窮 所以好安全。 越南始終係東南亞國家所以有D淆想諗清楚

上年由峴港自己渣電單車往返會安
一條大直路姐
車流量其實同仰光/Mandalay差唔多
利申無牌

我想知今年有冇嚴左. 今年好似冇咩人去, 資料搜集都難左

留名參考 下星期去

Grab不段話我連接唔到server.. 一係就狂話我驗證碼錯

越南還可以，但背囊果d 放前面 / 放電單車 seat 位
上次個fd 話見到有車手伸手埋我身邊 (大家都駕緊電單車)

btw
請問 緬甸 租電單車幾錢日？
越南我租過 $20 usd 日
我上個月去柬埔寨 日租 15usd

岩岩個暑假去左
交通都係渣電單車
以前冇踩過電單車
個陣一日全日bana hill
半日五行山再去半日會安
其餘日子因爲太熱都係市中心9fing
本來覺得好悶，踩電單車先搵番樂趣（不過我都唔建議，除非唔怕死啦

去到越南就用到，我上次都係咁
峴港d交通真係on9，除左的士同grab真係無咩選擇
上次去4日每程都grab

lm

我好似第一次DL都係咁
之後重裝就收多勁多驗證碼msg 唔知做咩有DELAY
所以應該試多幾次會成功

Uber就得啦 grab乜9

Grab係香港照打驗證碼
去到就自動用得
Uber就貴少少 但架車大d

我上次租15000MMK一日 港紙唔知幾多

巴打係無牌？

的士啦好平又好好service
就算好短路程又唔會西面

可以去美山，五行山
會安夜晚去靚好多

峴港好細都係上網介紹果d地方架啦

租左二日電單車周圍去，不過遠少少既巴拿山就跟團，會安好悶即日來回夠晒

利申：人在峴港 準備去胡志明市

峴港/會安其實好近，半個鐘的士，Grab 非常好，平但有時繁忙時間未必有車，的士就是但一架黃/白/綠都OK。

去會安古城就有一個到宜家都爭論不休的問題，駛唔駛買飛呢？呢個睇你果日彩數。

食海鮮去海邊果啲就識英文（有人話手指指指海鮮駛乜英文，但要講煮法先考起佢地），你如果有當地人帶就去啲 Beer Garden 食重好。

喺峴港基本上出入都係grab 不論遠近
我去既時候係將巴拿山+會安擺埋同一日
唔知係我唔識行定點啦
加埋食野 我只係喺會安逗留咗兩個鐘
條街啲車真係亂鳩咁黎 完全無交通燈
有次比支交通燈fake咗 好似唔會轉燈咁
又多車唔敢過 戇鳩鳩等咗差唔多五分鐘
有個的士司機忍唔住出手帶我過

巴打你有冇牌？？
其實我今日岀發

咁近炸咩？我睇google map成個鐘

食海鮮認同你啊巴打 煮法好影響味道

同中國比邊個嚴重啲？

越南一定嚴重d
不過電單車去會安
回程晚上黑到仆街, 你諗你
仲要d 車亂鳩咁泊
我就真係唔建議

貴 + 麻煩

要上午返工時間去灣仔整+第2日下午拎
你銅鑼灣地鐵站出
向灣仔方向行大約10分鐘就到

巴打你幾歲
全世界旅遊景點租果d 垃圾"電單車"都唔洗牌
包括da nang 同墾丁都係

佢都係比架摩托車你
唔係劉德華果d 烈火戰車呀

去da nang 唔住海邊resort 真心浪費
成間屋任你玩, 但仲平過香港一晚酒店
朝早海邊睇日出
仲可以resort 入面infinity pool

incon (有錢人超高級享受) > 海邊resort (普通人高級享受) > 其他酒店(出business trip 近工作地點先會住)

唔該巴打 極詳細

冇燈?

尚後生. 只係去過泰國同緬甸租過電單車...
越南果D聽聞唔似話可以行到100?

好耐之前買落, 我重要最近飛先知自已買左

呢個係要先去會安在坐45分鐘大飛去到先有得坐果個？

啱啱返黎，租電單車唔駛牌

但日落後會多好多車，小心

若果晏就揸就著長袖，曬到hihi

係你唔識過啫，跟本慢慢行佢地會讓你

唔會撞到你，其實又無咁誇張

個app係咪係香港驗證唔到?

洗鬼去領事館搞咩！
你去搞落地簽證仲平啦

我都係咁

你幾歲
幾多人去
個樣惡唔惡

等到2046

yes 但係會安最值得去既地方

亦有cooking class
on9港女先會去

退錢轉啦如果可以

海邊= 天堂, 另一個世界
市中心 = 污糟既2/3線大陸城市 完全無特別

同myanmar 差不多

搭單一問峴港同芽莊分別大唔大？我見大家都係陽光與海灘

有冇巴絲知去到驗證得唔得

去到買電話卡得上網功能跟本收唔到信息

用bno 等簽證個陣比港女見到紅底恥笑係大陸哩

有冇咩resort好介紹

平啲咁解

我都唔得
依加仲話我連唔到上SEVER

大陸都叫做有交通燈 越南係無咁濟
但佢地車速唔算快都ok
不過天一黑 馬路上真係無咩燈 好黑

香港係開唔到 所以去到當地買卡一定要買有通話分鐘既 開通要收msg

有巴打話地當地先會連到線，係香港連唔到嫁

boom boom

咁姐係我已經開通左？

報告下先，已到峴港並租左車周圍去 講京限40 試過最快有大約80

巴打係咪搵酒店租電單車??要幾錢一日?

係酒店租。20萬一日，平到笑

enjoy and safe trip，
月尾到我去峴港玩

順帶一提
之前上網聽講話
行人過馬路
唔好周圍望
相信自己會過到就會過到

峴港乜都平
去我推薦果幾間野一定好食

請問有冇落雨
如果十月去係咪日日落咁濟
月頭去咗河內

依家都食緊海鮮，岀去睇中咩叫佢整果啲

依家冇落。。30度其實都幾舒服

係呀
應該都湯到你好甘架啦

不如對比返香港黎講真係好抵食

湯到痴線啦，根本冇議價能力

我上個月去左 本身我打算包車 但係朋友發現用grab平好多 其實的士都唔貴 個度有三隻色的士 有一隻係貴啲 不過最平都係grab

同埋啲海鮮真係好平 又幾好味 乜都好平 番到香港覺得啲野食好貴
景點我覺得美溪沙灘係必去 中意玩機動遊戲可以去峴港亞洲公園 想浮潛可以 join tour 去占婆島 仲有五行山可以行下

我上次同佢講明要去迦南島仲要玩埋椰子船 70蚊港紙 佢係就係帶左我去迦南島 但係同我上網睇既完全唔同 我地行左迦南島一陣就帶我地去啲偏僻冇人既地方坐椰子船 30蚊港紙坐幾分鐘 同我上網睇既遊椰子林唔同既 覺得比人呃左 唉

bamboo boat一定要join local tour去呀
好正超好玩 可以上tripadvisor 睇hoian local tour頭幾間
再睇下唔同tour既行程同價錢先book
佢哋有d係包cooking class 有d包釣魚定咩 好多玩法 好建議去會安要join埋呢d tour
如果唔打算stay係會安一晚 多數加錢佢哋就可以去峴港專車接你

btw 樓上巴打講個間法國菜堅正
d女女都正
真係要去試下

係da nang 揸電單車 最緊要膽大心細
比起香港更加要foresee 到幾秒後有可能既情況
無揸過祝你無穿無爛返黎香港

琴晚實戰過 三個字形容 痴撚線
有幾次嚇到我個心離一離，不過當地人讓車技巧好強

同埋發現峴港係冇廁所，要翻酒店先有
Btw 今日會由峴港揸去巴拿山在去會安夜晚翻峴港

想問除左崸港，會安外，有無鄰近我地方可以順便去埋？

我都係峴港渣電單車去會安
好好玩

順化？好似都多人去

反正隔離

今朝由峴港揸左來巴拿山 公路開80冇難道
一陣會由巴拿山去會安 以為順路點知睇翻google map係相反方向，要成兩個中

另外有冇巴打可以講下去到會安要點搵去椰子樹林嘅船

的確係咁
雖然冇燈 因為d 車好慢而且會避你 所以其實安全好多有燈嘅國家
見過local 學生妹帶住耳筒 望住本書 直過 完全冇望過車

local tour…
我去到椰子樹林個到見大部份都應該係跟團 應該好少好少人係自己去
全部d船伕都同tour傾好晒咁

今日去到會安先知原來早上先有。。
Local係去到先join？

我係join hoianfamilytour
佢個tour有上就有下就 四個鐘左右好似一個人百零蚊港紙
我個時join既tour係包cooking class
好多間都有唔同款既package
我係去既前一日先同佢哋email confirm
再交代返住邊間酒店room number 就會有人上門接

琴日問酒店酒店話要即日朝早問，有就有冇就冇

今日都係冇，決定自己渣車去

酒店有shuttles bus

酒店係咪fake鳩你

自己去左 好正

Up返啲感謝連登巴絲比左咁多有用資訊我 影得衰唔好介意

黎緊下星期出發 想問下唱錢應該點唱法?
應該係香港唱哂做美金 落地先再唱越南盾
定直接係香港唱越南盾?
同埋去5日帶$2500港紙夠唔用

唱晒美金(最好50 100美金個匯率好啲) 去到再唱VND
$2500唔計酒店一定夠 果時去河內5日洗咗～250usd

樓主椰子船有冇details

唔該哂大仆街

唔洗 你想搵餐食百幾萬都難
貴啲咪食法國菜 但都係講緊百幾二百蚊港紙

有冇ching可以講下邊啲tour好玩
同埋1，2月天氣點 會唔會凍到落唔到水玩

上面講個間法國菜洗唔洗book位

從未渣過車
會安千祈唔好日頭去
夜晚多野食多野睇多野買
半日五行半日會安就岩岩好
而且又順路

冇追到原來樓主出發左
椰子船好唔好玩？

好想快D去